有冇類似YOASOBI嘅日文歌？

聽落唔會好熱血feel
但係把聲好有力清澈
同埋首曲嘅旋律好聽
thx～

參考

幾正
有冇再高音少少/清澈啲？
把聲仲係未到我鍾意嘅type
btw thx ching

YOASOBI is the best

化物語時代既supercell

chelly

其實幾難 已經盡量似 希望中

Egoist嘅慢歌好多都有類似嘅清新feel,可以聽下alter ego隻碟， 個人覺得大部分歌旋律好過YOASOBI，可惜無乜上進心出歌頻率太低紅唔起

夜好性 聽晒未？

Yorushika

有一段時間覺得佢聲底幾似 Ikura
btw Ikura 把聲雖然聽落好似「好普通」
但其實都好難搵到同一把聲
日本d 清新類歌手好多似 YUI
電音類就偏 Yorushika
LiSA、美波呢d 都有自己特色但都好主流
嬌滴滴女團果d 亦多到喊
但要搵返 YOASOBI 都仲係好難

Zutomayo
Yorushika

同意

reol

amazarashi

nagi

是

Ayase 同 ryo都係Vocaloid起家
Ikura 同 nagi 把聲都係咁清澈通透
不過nagi把聲相對温柔啲

多謝各位巴打
有幾首就係我想要嘅個type

算唔算

仲有依兩首